有無人發現香港人已經絕望？

唔係話傳播失敗主義，但事實上香港充斥蝗蟲，蝗語，蝗文化，但除左連登，現實生活有邊個會屌？電視，新聞，甚至上網都係一大堆大陸嘢，依家無人叫超人，叫奧曼特，好多嘢根本無人會理，以前朋友會傾政治，依家只會傾買樓未，其實香港已經步向滅亡

97回歸之前以經開始,不過唔明顯,你多謝民建聯,張超雄和廢中廢老